聽日就係！和理非出動/九龍遊行

1:30 尖沙咀見可以嗎？

【19/10】你今日twitter 左未？（歡迎post meme圖！）

推！

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場
[已獲不反對通知書]

推

光復香港 時代革命
公民抗命 無畏無懼